[中計撚] 政府特登拉人激起暴力行為，搵籍口取消區選

先唔好講你支唔支持體制抗爭
政府遲唔拉早唔拉，係要區選前兩星期拉Heidi 佢地
個用意根本就好明顯，係怕區選輸到仆直
敵人怕既我地就要擁護
所以血債票償絕對係戰略正確，呢個時候更加要保持警惕

如果你覺得區選無用，共產黨最後都係話哂事
請你至少比和理非手足試下先
就好似大家唔會同勇武割席一樣，就算好難打得贏共產黨坦克核彈，唔試過點知

今年新增幾十萬選民岩岩開始政治醒覺，大家都好想可以盡自己既責任投票，為呢場運動貢獻

更加唔好講今次係史無前例無一區自動當選，絕對有可能係一次民主大勝利，國際文宣贏哂
而且區議員得到既資源係講緊上億，612 基金既幾倍，可以買到幾多音響？

如果你覺得政府係唔係都會取消區選，咁都至少仲可以廢物利用，唔比藉口政府令佢逼住要無理取消，到時就可以做國際文宣，送彈藥比Solomon 同 Rubio 推人權法案

所以過埋呢個週末，我真誠呼籲大家直至區選前所有活動都儘量和理非，唔好比政府有籍口取消區選

請大家唔好同想投票既手足割席，比佢地試一次

光復香港，時代革命
兄弟爬山，各自努力

另外見到有人吹風燒法院
物理攻擊個法院有乜用？
又唔會阻止到極權政府利用法律做管治工具，佢大可以轉去其他地方審
而且法院每日處理緊數以百計其他民生商業訴訟
文宣好難拆，而且比藉口政府取消區選

要搞一定要針對律政司呢個不公義既組織
佢地先係政治逼害既源頭
Heidi 佢地比人捉就係鄭若驊批先搞出黎

26.律政司司長同意方可檢控
除經律政司司長同意外，否則不得就本條例所訂的任何罪行提出檢控。

我哋要對準目標：律政司同紅官

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

屌你老母仲講血債票償

取消就取消
繼續上街推倒政權
無左選舉並唔係一招對邊邊有利既棋
佢要煲大個民怨
我地就逼到佢六四2.0
我唔係指選舉無用
而係無必要就住對家既動作諗咁多陰謀
令手足做咩都綁手綁腳

收啦

冇得投票就話係自己人割蓆, 知道自己講緊乜撚野?

大部份連登仔只識條件反射式反應，聽唔入耳㗎啦

講左好多次
佢想取消唔洗理由

屌你啦,林奠用左緊急法推禁蒙面法.
開左先例,仲駛理由取消區選?
仲驚會比籍口佢推多次?

美國幫唔幫你,唔係因為香港做緊D咩.
要相要片,放火打人,好似無線咁剪實剪得出嚟.
點解仲要幫你,因為香港係中國既春袋,唔關你香港人示威事.

屌多你一次,你係度講爬山,又叫人唔好暴力
呢幾個月你瞓撚左呀?
從來暴力都唔係手足帶起,
係黑警挑起事端, 你舉高雙手就唔拉你唔打柒你?

佢要cancel駛同你搵理由？殺周梓樂個陣佢地有無左搵右搵籍口？

泛民狗又驚
之前仲未休息夠?

你誤解左我叫人唔好暴力，我講我唔好道歉先
我當然知道每次都係黑警挑起暴力，612開始我就開始發夢
我提議既係直情唔遊行唔開花兩個星期，等黑警對住條空既街射彈

美國從來都係因為利益先幫香港，所唔我係講緊送彈藥比Solomon 呢幾個似乎真係想幫香港既人，唔係主要作用只係小利

屌你老母用下腦啦戇鳩
仲喺度用區選拎返香港？
你覺得選完之後，你啲票真係可以送到去點票處？
要玩野嘅佢隨時可以整唔見你幾箱票都得

佢冇理取消 唔係諗點反抗 而係諗點配合

我指既係如果直接話唔想區選，想搞到無區選，呢個想法係割席
唔係講緊黑警挑起暴力，林鄭無理取消區選，搞到無得投票，然後賴落自己人到
我表達唔好既，我道歉

我知道，但咁樣唔係放棄既理由
明知不可為而為之係呢幾個月所有香港人都做緊既野

冇人話放棄
但唔應該設限阻止升級
對家已經冇底線

狗呢隻字係用係黑警，希望你唔好用係自己人身上

我岩岩先係停車場喊完
我都知唔洗理由
但係唔係放棄既籍口
兩星期既嘗試，成本唔高

成篇都係邏輯謬誤
中計撚，佢搞咁多野都係想你去玩選舉
你投資你就中計啦

文宣好難做？難做咪唔好做囉
仲話對準政權
鬼唔知搞個人好過搞建築物
係咪你負責捉個人返黎呀？
直接捉雜種返黎打啦
咁咪冇人搞建築物囉

佢取消都係延期先，到12月1佢最好搵藉口再拖，佢愈拖就愈多人出黎投票

試左先啦好嗎
大家可以全民雲海，好似佢上次咁mon 住
就算比你講岩，都至少試過

泛民仲衰撚過狗
有險可守嘅楊岳橋條dead body 去左邊？

啱啊 佢取消得證明對家根本對一個兩制無左耐性 更加證明到違反中英聯合聲明 更加達至攬炒目標！

絕對同意，我覺得遲早會全民做minute man
但只係提議區選前設限

律政師連醫生，護士，Fa,社工，扶人，都告暴動
點睇

我唔覺得有人會衰得過狗
除左甴近平

btw未落案
譚文豪之前比人拉完721個單，最後都無提堂

對準目標，無限升級

16年咪試過岀術囉，食屎狗
明知係屎都要奶，真係犯賤

無錯，所以更有理由相信佢明知告唔入，純粹想激嬲人

泛民係自己人
你當人係咋

事實係有好多人都仲會想投票
今年既新增選民，我班淺黃中年同事
佢地都係想出一分力姐

真係暴動到跪泛民仲點搵食

遲左啦柒頭

16年做緊乜野呀？

兄弟爬山,唔俾暴力
和理非

推
首先我唔覺得政府係特登搵藉口
但樓主既做法除左佢提及既功效外
仲可以將時間用來籌備大三罷
但區選之後就可以發起大三罷
百利而無一害

之前又人權法而家又區議會
抖乜撚
抖左懶左好難再起
手足都去左你仲抖？屌你

禁錯負評

佢要取消 點都有理由取消
但我唔信佢冇了萬取消